Avaliação Front-End N1
Leia atentamente até o final.

Nossa avaliação é bem simples, pois o intuito é analisar como o candidato desenvolve os itens solicitados. Avaliamos qualidade de código, versionamento, uso de automatizadores, uso de preprocessadores e etc.

OBS.: Evite bootstrap e outros similares, pois queremos avaliar o seu código na implementação dos itens.

O Básico a ser executado para concorrer a vaga
Crie uma branch com seu nome e desenvolva nela;
Desenvolva o layout. O projeto deve ser responsivo. Lembrando que no layout só existe a versão desktop. Sendo assim adapte a responsividade como preferir.
Finalizando esses itens você terá terminado o nível 01 da avaliação. E já estará apto para vaga de JR;

OBS.: Interações e funcionalidades não sugeridas no layout serão levadas em consideração.

Ultrapassando a concorrência
Observe que no layout existe um modal(Quick cart) de sucesso da compra. Ele deve aparecer quando clicar no botão de comprar.

PLUS: Junto com a ação de exibição do modal atualize a quantidade de itens no carrinho presente no header.

Finalizando esses itens você terá terminado o nível 02 da avaliação. E já estará apto para vaga de PLENO;

CHEFÃO para garantir a vaga:
Desenvolver um autocomplete para busca no header.
OBS. 01: Colocamos os principais arquivos a serem utilizados no repositório.

OBS. 02: O candidato esta livre para trabalhar com a estrutura e tecnologia que preferir, exceto bootstrap e similares.

OBS. 03: Qualquer dúvida você pode entrar em contato comigo pelo e-mail: rafael.augusto@agencian1.com.br ou skype: rafael.asb.

OBS. 04: Utilizar React conta bastante para a vaga de PLENO, se conseguir cumprir as etapas básicas.